昂山素姬算唔算食人血饅頭既代表者？

定係所有後生時候，被政治逼害既人同埋家人(窄頸瓶)，臨老爭到個國家領導人既位置，都係會變到豬咁蠢，同埋麻木不仁？

呢條真係正仆街

睇多啲歷史同埋新聞先講啦 兒登仔

她已經變成怪獸

願聞其詳

羅興亞人都唔係好人

佢而家越反西方指控越有人民支持

昂山素姬唔理自己名聲堅決保護緬甸人

佢驅逐羅興亞人係為民請命

羅興亞人類似大陸新移民咁搶資源又唔肯學人地文化 趕佢返盂加拉又唔肯走 加上信仰問好大衝突

同埋係緬甸人憎羅興亞人憎到仆街 唔單止係昂山素姬一個人問題 當然手法的確殘忍

應該算守衛家園，唔算Genocide

兩者無衝突
另外羅興亞人個個信真主阿拉 而緬甸啲僧人好有話語權 亦都好勇武

勇武佛教徒？

正解，如果今日林鄭一哥屠殺所有新移民，一樣都係西方屌但人民支持

係婊婊者

南亞不嬲都有激進佛教組織

係 二戰年代(似係)班羅興亞人殺左佢地幾萬個平民佛教徒就注定無得回頭

昂山素姬寧願失去個人名聲，都要將緬甸人民嘅利益放第一位，好過好多左膠了

你真係on99
如果緬甸=香港
羅興亞=新移民

兒登仔成日吹到咩光復就要清算新移民
依家又喺度左膠上身
個正負皮

經歷完呢7個月，我對於保衛自己人民既人只會懷有敬意
畫面唔靚唔係就代表錯
世界輿論唔係一定岩
昂山面對既指控同香港人面對緊既係一樣

軍方無啦啦放左佢俾埋權佢,就知仆硬街啦
雖然羅興亞人不是好人
但人地冇國籍叫人點容入生活
你香港都冇咩俾ii打工啦

南亞唔係Muslim？

An eye for an eye

左膠又話俾佢走
唔做左膠又話人血饅頭

係啊
而家只係還債
希望中共所有人將來亦如羅興亞人一樣下場

點解要俾你融入？老奉？

連登唔係應該讚佢唔係左膠？

用illegal immigrants 好似唔係好夠說服力，唔係全部國家好似都要接收Refugees。強如美國都反對墨西哥非法移民

緬甸老撾柬埔寨泰國越南都係佛教

雙重標準架啦
第一日上咩

我欣賞

more

lm

樓主置頂呢個啦 廢事班兒登仔久唔久就問

我查左小小資料，羅興亞人記載佢地係孟加拉難民，並要求緬甸俾個自治權佢地

等於攻佔左緬甸，但素姬既鎮壓手段又太過殘忍
一定違反左人權方面既國際合約，或國際法之類

雖然已經有警長祭旗，但遠遠不及警暴

成日聽到羅興亞人俾人屠殺，不過佢哋好似支那人咁入侵都係死不足惜

呢幾年死咗幾萬人喎
認真 咁殺法 真係冇可能認同
最多係趕走佢哋/叫西方啲左膠國家收

之前有睇佢地啲恩怨 有啲搵唔返
二戰時期，為了阻斷日軍通過阿拉干向印度推進，英軍組建了一支由孟加拉穆斯林組成的部隊——「孟加拉V支隊」。但是，當英國人撤進印度之後，這支已經被武裝起來的隊伍並沒有將注意力投向日軍，而是用來驅趕阿拉干的佛教徒（若開族）。根據緬甸人和英國人的記錄，成百的村莊被V支隊燒毀，超過10萬名佛教徒被殺害，僅邊境小鎮磨豆就殺掉了3萬多佛教徒。說到當年V支隊欠下的血債，若開人甚至用上了「種族清洗」這個詞。

今日tvb話素姬同習傾一帶一路實行
緬方同時表示認同中方對新疆及西藏既統治

就係入左你屋企賴死唔走
仲要信仰有咁大衝突 之前殺左佢地咁多國民

昂山素畜

西方左媒報咩你就信晒
連登仔真係冇得救
羅興亞人係非法移民黎
如果有日無證支那人衝破邊境係湧落上水粉嶺住
你會唔會唔趕佢走呀on9

認同 不過以佢身份應該有好啲處理方法

番孟加拉啦屌佢老母

呢個係種族爭議，唔係民生問題。

我以前知道佢爭取啲咩所以唔覺得大問題

仇恨蒙閉一切
當初扮到民主女神人民典範咁
原來都係為復仇
而家仲痴埋支那度
但支那比當年層殺佢地嘅羅興亞人仲癲

羅興亞人係大英運過去殖民架喎

最佳方法係叫西方國家收
冇其他辦法

西方國家：又搞著我，無光環不了

其實昂山素姬我都好難界定佢算係有權定無權
主要佢使唔郁軍隊 軍佬可以隨時再軟禁佢
但係因為僧侶同國民好支持佢所以軍方都好比面佢
另一方面成個國家既僧侶同埋國民 甚至軍方都唔妥班羅興亞人 所以佢都要討好三方面既人佢個位先坐得穩

昂山素姬係本土派執政真實既演繹，驅逐新移民

同建國後清算藍屍有咩分別 連登仔真係精神分裂

班人越生越多
根本解決唔到
再拖就越嚟越多人

推行動post啦

種族仇恨還種族仇恨，你做執政黨係要諗政治方案解決呢個複雜既問題，而唔係動不動都武力鎮壓
最大問題係你之前就打人權牌黎幫自己取得執政權力，而家就180度大轉變屠殺對家
所以先畀人好濃烈既政棍感覺，唔抵幫。呢條友唔值得大家吹奏

兒登仔唔聽新聞架?
羅興亞人 同緬甸人既關係 關香港咩事,

依家係 昂山素姬 隻老閪剛剛 用盡閪水奶到刁種狗 條𨶙 白白滑滑呀, 屌你
一帶一路 出力sell 緬甸 簽左幾十億項目.
仲力撐一個中国, 港台回疆 問題都話係中国內政, 唔關其他國家事

持平啲講佢係熱愛佢既國家同國民
同李光耀有啲似

講到佢咁好 咁佢奶共又點計？

屌你老母 ii都要比打工
不如拎埋你老母去做妓女滿足佢地性需求啦

昂山奶共架屌你
自己爭取民主但唔理其他爭取民主既地方
岩岩昂山同習總見完, 溫敏講左乜自己睇
"緬甸堅定恪守一個中國原則，尊重中國在香港、澳門實行的「一國兩制」方針"

又係英國賤種屌佢老母
英國人真係好撚狗
陰陰濕濕

佢人民好似支持佢 wor

姐係依家既羅興亞人其實係孟加拉／緬甸邊境既muslim黎？

佢依家奶共到仆街...

因為連登仔頭號敵人係muslim而唔係中共
所以見到個女人殘殺羅興亞人就拍爛撐
even佢奶共都話之佢lu

係 你google下佢地既由來大把資料你參考
同埋穆斯林排他性咁強既宗教遇上忠誠度100%既佛教國家就知道個問題係無解

實際啲諗 西方杯葛佢

其實係處理手法唔好啫

真係唔知邊個先係精神分裂

本身對軍方打對台
而家出面保護軍方
係好難接受。。。
好多人都話而家開緊民主倒車

冇辦法
係國際上係好難睇
但佢係國內係極高民望
如果唔順應民意
好快就被趕落台

遲啲全部都係韭菜， 不用分那麼細🤓

所以話政治無永遠既敵人

其實一定有更好的方法的，我諗佢自己本人都未必想大開殺界，但軍方開左個頭又強姦又無差別殺人咁，所以無得唔撐落去....

無所謂啦
只要無哂muslim羅興亞人
多翻D支那人又如何

咁講即係同進擊的巨人既艾倫一樣
為左國民不惜消滅一切

都話新移民唔代表壞

講左幾多次區選都有新移民投黃

問心 中產投建制果d有幾多新移民呀

又來19對蕭生

有排嘈 以19理論 區選一早輸晒啦

天水圍最多新移民反而係票倉

好多都知中共西先來香港

19都嘈唔贏蕭生

連登仔唔係諗住講得贏蕭生呀

721 咪又係流利香港人鄉黑

尖東南亞同元朗南亞都好大分別

根本睇人

漏咗講
大家都信佛居多
又一樣咁憎muslim少數族裔
唔怪得知啱咀形合作到

中國咪就係用本土愛國為藉口，
屠殺香港人、維吾爾、圖博人囉。
納粹德國咪用同樣藉口殺猶太人。
反赤納粹就唔應該支持種族屠殺，
可以招安、嚴格管理，必要時驅逐，
連登仔唔好自己上頭，學人衰野。

岩岩睇左呢篇文
其實同大陸既做法一樣
封鎖媒體，然後係咁洗腦，將緬甸人打造成被迫害既一方，羅興亞人係加害者，事實上羅興亞人輪姦佛教徒單野係未被證實
其實就係佛教徒想踢回教徒走，軍隊想用單野黎壓昂山素姬，而佛教徒又係昂山票源‥‥‥

收新移民冇問題 最緊要執法公正

德國出晒名左膠 但有最清晰既法律同公平性

唔講其他，淨係講有機起返密松水壩已經好大問題
西方杯佢係事實
但奶共唔代表係正確

屌，勇武捍衛本土都唔難得
咁你同支那人一齊住啦

你咁講希特拉都係嘅

你個類比好撚有問題, 藍絲嘅暴力點可以同羅興亞人做比較, 羅興亞人走入人哋地方殺人搶地要求自治
下次話連登仔精神分裂前睇下成件事嘅前因後果先啦

唔清楚件事就咪鳩up

但都唔洗殘殺又強姦掛

用香港既事代入羅興亞人既事做批判係無意義，兩件事性質完全唔一樣

佢都唔係緬甸最大，佢只係傀儡嚟，背後軍佬先係大佬，另外嗰啲主張屠殺羅興亞人嘅佛教僧侶影響力仲大過昴山。

咁咪話昂山素姬做得啱囉 又話佢食人血饅頭？ 西方制裁唔親中可以親邊個啊

都似似地 但羅興亞人真係殺過佢好多國民

可能緬甸人本身都想親中
佢代表到民意咪係本土

美國一樣同好多獨裁國家好好朋友
所有野都係利益

sor你問有咩分別我以為你反諷

昂山素姬係傀儡？？？

咁同共狗合作 反西方又係咩玩法呢？

on9西方反對佢殺敵人啊 即係黃屍同你講會失民意要放佢走

孟加拉：已收容130萬羅興亞人在國內的難民營，此後多次驅逐羅興亞人。
中國：支持緬甸政府立場，認為羅興亞人有恐怖集團團伙成員。
俄羅斯：支持緬甸政府立場，認為羅興亞人有恐怖集團團伙成員。
日本：支持緬甸政府立場，認為羅興亞人有恐怖集團團伙成員。
韓國：支持緬甸政府立場，認為羅興亞人有恐怖集團團伙成員。
印度：支持緬甸政府立場，驅逐羅興亞難民出境，並稱羅興亞人造成國家安全威脅。
馬來西亞：驅逐羅興亞人，但希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
印度尼西亞：驅逐羅興亞人，但希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
菲律賓：支持緬甸政府立場，驅逐羅興亞人。
泰國：支持緬甸政府立場，驅逐羅興亞人。
東南亞國協的非回教國家：被菲律賓和俄羅斯說服，支持緬甸政府立場，驅逐羅興亞人。
土耳其：希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
伊朗：希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
歐盟：希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
美國：希望緬甸政府改善羅興亞人待遇。
泰國已經明確表示，不願永久收容羅興亞難民，只向在其水域的難民船提供一些援助，或允許他們暫時上岸扎營留宿。

你睇完就知羅興亞人幾乞人憎

你調轉左 係西方杯葛緊佢
可能咁所先靠攏中共
可能學樓上話齋佢地真係全民親中
依層真係要熟識佢地先知

On9仔發表偉論
以為自己看破世事

羅興亞人大部分是在緬甸英治時期進入緬甸的孟加拉人，尤其是第二次世界大戰期間孟加拉V支隊的後裔，英軍當時為阻斷日軍通過阿拉干向印度推進，組建了一支由孟加拉人組成之「孟加拉V支隊」。但英軍撤進印度之後，V支隊對日軍的抗擊微乎其微，反而大規模屠殺阿拉干地區的若開族平民。緬甸政府至今仍稱之為「孟加拉非法移民」。[16]根據英國人和緬甸人的記錄，V支隊燒毀了上百個村莊，屠殺了超過十萬名佛教徒，僅在一個邊境小城「貌奪」，V支隊就殺死了三萬多個手無寸鐵的平民，若開人稱之種族清洗。[17][18]

羅興亞人完全同中共一撚樣, 抗日就唔見人, 殺平民就兇狠

見到D回覆真係
第時要趕D新移民返中國嗰陣又會有人跳出黎話殘忍

如果西方反對清算藍屍 香港係咪要變國際孤兒

羅興亞人係信伊斯蘭教 走難入緬甸住
緬甸人係篤信佛教
羅興亞人數多咗後參與屠殺10萬名緬甸人(佛教徒)

昂山素姬逼害羅興亞人此舉係光復緬甸
就好似本土香港人反抗大陸蝗蟲

佛教徒居然可以咁血腥

之前有俾過公民權, 點知佢哋之後想搞分裂獨立
俾我都做鳩佢

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

呢啲係東南亞啦
我估佢係想講印度佛教

所以即係緬甸嘅國民係好支持佢？

係左膠唔好搞錯thx

其實戰爭不可避免。就好似迫兩個仇人同居，是旦一邊一定會做9對家先。

佢無變過只係世界以前誤會咗佢.

屠殺羅興亞人嘅佛教僧侶？佛教徒都講打講殺係咩玩法

特登留低好多問題等冇人可以團結到 英國佬特色

做佢唔代表要大屠殺既，點都係人命黎

佢曾經既殖民地美國強大過佢唔知幾多倍
就係因為佢地講得出就做得到
你老母英國狗賣撚左香港俾共匪拍拍蘿柚收錢收到而家咩都唔理
家陣仲玩到同支那合作，報警拉果個15歲靚妹，真係好撚賤
抵你沒落，冇風骨既垃圾國家

咁新疆現況你點睇？

係，最惡劣咪趕出境外
大屠殺真心係講唔通

你地唔好傻啦
你地話白人左膠批評香港既抗爭激進
你地一樣好似白人左膠咁批評緊緬甸咋
羅興亞人直頭係仲衰過o係香港既中國新移民,
佢地直頭係殺緬甸人 , 霸左緬甸塊地想自行立國
去到呢個層面, 你係緬甸人仲可以做和理非去同羅興亞人和談咩

真心個情況係好複雜 緬甸人係支持佢而家e個位置 因為羅興亞人唔屬於緬甸人 加上歷史上無數次衝突同宗教完全唔同 所以叫佢地兩方融合喺係幾十年內無可能

等於而家香港人同大陸人嘅關係 再worse d

樓主唔好睇野睇得太簡單 現實d好d

利申:去過緬甸幾次 同當地人討論過

香港人都識報仇點解僧侶唔得 你歧視呀?

羅興亞人個國藉82年先取消
由緬甸獨立到呢個位中間羅興亞人仍然一直殺緬甸人
搞得最大單係孟加拉獨立個期
緬甸前後忍左30幾年先郁手已經好忍得

人地賴死唔走, 再加上佢今日霸住塊地就係當年殺當地人先會有得賴死o係度
人地大規模殺你D人, 你可以就咁趕人走就算 ?

依家奶中共 一帶一路 大量中資 保護定同化?

佢唔係全權控制到軍隊㗎
實際權力仲喺軍隊首級度
我個人相信有唔少決定係軍隊首級支持 佢只能妥協

你要識分當地人同入侵者
係中共先咁無恥話自古以來係中國領土

咁人地又真係同香港無關係
佢地只係想國家發展變有錢
所以香港人點睇佢地都無關痛癢

總之奶共既都唔係好人

緬甸有一批佛教徒屬於極端主義，之前港台31有嗰外購節目講緬甸羅興亞問題，有訪問一啲主張屠殺驅逐羅興亞人嘅僧侶，佢哋話如果唔用呢種極端手法，佛教會滅亡，主張見一個殺一個，有人批評佢哋違背佛教教條，佢哋話佢哋咁做係維護佛教。

嗰啲僧侶將羅興亞人講到同普通畜牲冇分別，有幾個影響力仲大過昂山，同黑社會冇分別。

其實差好遠，緬甸獨立時都係選擇接納左羅興亞人，原諒左佢地屠殺若開邦既事件
但之後羅興亞人繼續搞，見巴基獨立到就搞事，見孟加拉獨立又搞事，前後搞左幾十年，緬甸人先訓醒知道呢班仆街無得救

香港人要學會呢個教訓

無人知佢真心撐共定係搵完中共著數起佢飛腳
分分鍾過幾年成班一帶一路既國家見中共無油水撈一齊排華

前面既留言有講，嗰啲係鄰近孟加拉地區既人黎，以前打過幾次獨立戰爭輸左。咁佢如果係民主+民生（佢爭取左幾十年既野）既話就要重視緬甸人既意見，而唔係種族平等。

民主民生同種族平等要爭取既野本身都唔同，呢啲都係無計既事。而且唔完善既民主制度（緬甸其實都唔算好民主tim）本身就保障唔到少數群體。

一直都趕緊，係無其他國家收呀
孟加拉都只係肯比佢黨住一排，到期一樣係趕番去緬甸

其實大規模迫遷同genocide客觀上都係一樣死好多人。

推

羅興亞人既共業，我地都無謂大愛上身
戰爭到而家雙方咁多傷亡就係要另一方被消滅先可以止息

中共於南亞根本無人信
緬甸外交不嬲好叻兩邊三刀
你睇番二戰時期翁山將軍點玩就知而家佢地玩緊乜
緬甸親中原因好簡單就係利益上無衝突

印度都成話要同中國友好，但係一直細軍事衝突無停過，前幾個月咪又食左成個藏南
萬一中國同印度或巴基開戰，緬甸一定唔會企中國個邊

點同，羅興亞人殺圭左好多緬甸人

你試吓自己個種族俾人大屠殺咗十萬個之後 到時真係佛都有火

推 1/10
單一用戶係一個post入邊嘅觀看次數同停留時間都係上唔上到熱門嘅關鍵

可唔可以幫手推翻我個post10下
來自兒登仔的求救及呼籲。

兒燈仔全部都係左膠，殺幾隻回豬就瓜瓜嘈。

即係佢都係保家衛國而屠殺其他族人姐
香港人夠日日俾支共屠殺緊啦
他日假若香港人有得報仇 殺晒班支那賤種走狗藍屍3毛黑社會賤畜
何樂而不為？

好難同巴基開戰喎巴基都叫中國人做兄弟

光復完香港 你想香港人點對大陸殖民？

我地死幾百個手足已經好難頂好憤怒，真係想像唔到佢地既仇恨有幾強

昂山素姬支持中共匪
搵到位仲唔入咩 on99

之前有班羅興亞人被追殺，走晒上船，架船去到印尼亞齊冇油，印尼政府將隻船拖去馬來西亞海域，然後通知馬來西亞政府，馬來西亞政府再拖返隻船去印尼海域，大家互推，理得船上面有幾多人死， 要國際出聲畀壓力先肯勉強收留。

猶太人呢
昂山素姬同希特勒有咩分別

咁希魔殺猶太人呢

使閪講咁多咩
痴得埋去支那既會撚係好人
話之你之前同羅興亞人有咩十怨九仇吖
總之埋得支那堆又玩種族清洗
就係文明既敵人
西方冇人會撐
我地當然更加唔可以撐佢啦

趕佢返孟加拉又唔肯走？
點解你會覺得孟加拉會收留佢地？

得罪講句
信得伊斯蘭教既民族都唔抵幫

講嚟嘥氣，總之痴共狗嘅都係冚家剷

唔好意思借位推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

當佢拋下家，走回緬甸，佢就唔係一個簡單人
丈夫病重然後離世丶兩個兒子像孤兒
可能佢好愛佢出生地而作犧牲
可 能佢外柔內剛，亦可能只是掛羊皮
佢背負一個和平獎丶妻子丶母親。佢可以制止或改變血政治，改變唔到可以引退，唔應該眷戀權力
唔認同佢所做

羅興亞人真係低比人殺，緬甸人已經比左一次寬恕機會，正宗用佛都有火4字形容

你有冇睇到二戰班V小隊點樣屠殺緬甸人？

班V小隊羅興亞人係緬甸國土入面屠殺咗成10萬緬甸人
但係戰後 人地緬甸政府係50年代仲比公民權同投票權呢班人已經算係以德報怨

點知呢班人仲想要自治獨立 鵲巢鳩佔真係痴撚線

你諗下深圳班生番衝入北區，殺哂入面啲香港人
之後仲想要埋笪地 你仲接唔接受到啦

岩啊，成班人用新移民比喻都唔知做乜撚
點睇都似香港南亞人多

趕走佢一件事
但強姦殺人放火當睇唔到/唔認。。。
變成另一隻魔鬼？

冇記錯，最後澳洲起咗個難民營俾佢地住1-2年
不過入面環境好惡劣，當地政府都冇打算修建=唔預佢地長住=惡又要流浪

擺明唔一樣啦，等同有日我地清算黑警，有人話我地太殘忍，叫我地move on唔執著過去一樣

歐美列強有邊個真正承認台灣係一個主權國家 最多只設有大使館
台灣建交國得梵蒂岡係有些少勢力
不過自從中國不停滲透之下 梵蒂岡都開始奶共

俾咗咩機會？想聽下。

梵蒂岡先最奶共喎

但梵蒂岡仲係同台灣有邦交關係
不過斷交只係遲早的事

幾廿年前啲血債
就要用而家既血黎償
佢地抵唔抵死
唔會係一個國家可以話事
起碼係文明社會唔會咁諗
佢咁做係過晒火位
我地撐佢
只會顯得我地靠近極權多過靠近文明

班V小隊羅興亞人係緬甸國土入面屠殺咗成10萬緬甸人
但係戰後 人地緬甸政府係50年代仲比公民權同投票權呢班人已經算係以德報怨

班V小隊羅興亞人係緬甸國土入面屠殺咗成10萬緬甸人
但係戰後 人地緬甸政府係50年代仲比公民權同投票權呢班人已經算係以德報怨

點知呢班人仲想要自治獨立

國際社會普遍都唔會切入緬甸人既處境
只係一味譴責
唯獨香港人絕對唔可以譴責緬甸人
你呢個舉例就係原因

要自治獨立仲要搞聖戰

pin起佢
各位唔好做自己最討厭既大愛左膠，要了解成件事

Divide and rule玩到出神入化
果個年代真係政治高手嚟

站係佢立場
奶共係得到最大利益既方法

班羅興亞人二戰殺得少緬甸人咩
𦉫家還息咋

樓主條食屎狗開完po 即潛

報復呢啲野。。。
唉上一輩做事下一輩還
黑警死全家

咪好似東烏班俄佬咁
果班人屌柒羅興亞人同時唔知幫戰鬥民族打左幾多次J

我肯定那日香港獨立
連登仔都會同佢一樣

羅興亞人仲賤過班蟈人，去到邊即刻俾人趕走

應該就做唔出屠殺同強姦喇

真心問 如果重光香港之後審判新屋嶺輪姦班狗你支唔支持？
仲有 係12年羅興亞人輪姦在先
人地緬甸人真正佛都有火先還拖

被權力腐化嘅好例子

一單還一單
佢奶共係要屌

佢埋咗支共堆, 唔係我哋同路人

維

審判有咩問題
但族群負責制係我接受範圍外

原來係咁.....咁真係好求其。
不過昂山奶共，西方應該跌晒眼鏡....。佢奶共爭走咗好多緬甸人嘅工作機會同發展空間。我以前都估唔到佢會奶共，呢樣野係我覺得佢魔化嘅主要原因。

sorry 真係無留意開呢個歷史
又長知識了

我都覺得（希望）樓豬係想帶岀呢樣

其實掉返轉諗 支那話香港呢塊地一直係佢嘅 香港有”一小部分人”製造分裂

其實支那人衝入黎示威定斬人已經發生過啦 正正係因爲佢地覺得呢到不嬲係佢地國土 你地唔滿意支那你地就走

97後話咗50年不變啦？俾多咗自由你㗎喎？你仲唔識得乖？

“點知呢班人仲想要自治獨立 鵲巢鳩佔真係痴撚線”

我係撐唔落呢個女人㗎啦 奶共就算 係要講咩支持一個中國話其他國家以人權問題干涉內政 香港班示威者係佢眼中咪羅興亞人囉

好同意上面班人用錯比喻明明又係英治時期留低

-0-0.jpg

滅絕就係為咗無後顧之憂

奶共都要撐

中共一直吸納印度洋沿岸國家作盟友
一嚟想繞過馬六甲海峽直出印度海，二嚟可以對抗印度
之前緬甸由軍政府執政已經有中共撐
緬甸經濟唔算好好，中共大灑金錢咪有人會奶囉

羅興亞人當年屠殺左好多緬甸人，男女老幼不分

緬甸人憎佢地既程度唔係香港人對新移民
而係超越香港人憎黑警唔知幾多倍

奶共又點睇？

【Now新聞台】國家主席習近平國事訪問緬甸第二天，跟國務資政昂山素姬會談，兩國又簽訂三十多項合作協議，但當中不包括極富爭議的克欽邦密松水電大壩工程。

國家主席習近平在內比都跟國務資政昂山素姬舉行正式會談。

習近平說，中緬情誼深厚，這次中緬決定共同構建命運共同體，開啟了雙邊關係的新時代，雙方要做好落實下一階段各領域交流合作，進行系統規劃和部署，包括要加快發展對接、建好經濟走廊推進公路、鐵路、電網等互聯互通項目擴大貿易投資。

昂山素姬就讚揚中國長期以來對緬甸的支持不是出於私利，而是為了捍衛公平正義，認為有些國家以人權、民族及宗教問題為藉口，粗暴干涉別國內政，緬甸決不接受這種施壓和干涉，希望中方繼續在國際場合，為緬甸等中小國家主持公道。

兩人之後見證兩國官員簽署三十三項合作協議，部分項目涉及一帶一路建設，包括同意加快推動中緬經濟走廊發展，興建鐵路連接中國西南部和若開邦，以及興建皎漂經濟特區和深水港項目，但報道指，協議中不包括備受爭議，由中國投資的克欽邦密松水電大壩工程。

習近平同日亦同緬甸國防軍總司令敏昂萊會面。習近平說，希望兩國軍方加強往來，又指中國堅持不干涉別國內政，尊重各國人民自主選擇的發展道路。

敏昂萊則表示，緬甸軍方堅定奉行一個中國原則，認為涉及香港和新疆問題，完全是中國內政，外國不應干預。

習近平是十九年來，首位訪問緬甸的中國國家主席，他周五晚亦出席了中緬建交七十周年活動，兩國在聯合聲明中，高度評價兩國關係，一致同意以建交七十周年為契機，弘揚兩國傳統情誼。

為左民族發展我係諗過香港立國後應該殺7%既人
當中全部係藍絲廢老
咁香港就會變成更偉大既民族
殺想像共同體既敵人
我唔認為有錯

如果係呢個出發點我唔怪昂山suki

漢人咪係入侵者囉

差不多係全民公敵，羅興亞人以前做英國殖民者既走狗屠殺同胞，而家趕走左英國人梗係清算你d前朝餘孽啦

猶太人刀刺在背係傳說，非猶太人都有好多主和派，羅興亞人二戰殺同胞係事實，點有得比？

個比喻唔岩，新移民都可以係勇武，羅興亞人係通水比狗捉手足既鬼。

其實，九成緬甸人未聽過羅興亞人
緬甸比外勞華人搶佔左大量資源
當地政府以羅興亞人做籍口進行種族清洗
你問緬甸人有冇人憎羅興亞人 人地答返你邊個嚟
上面有人用羅興亞人同大陸喱比較真係笑左出聲
成件事係昂山個八婆自己私怨想清算人地成個種族
就好似習習習想清洗香港人都係會用返同樣籍口

正解, 所以羅興亞人呢D真係報應來

補充少少野，2014年之前緬甸係無咩人知咩叫羅興亞人
政府當年開放網絡 引入大量網軍洗腦造謠發佈假新聞
多次引起暴動，你地話佢地由六十年代就屠村殺人 所以當地人好憎佢地 除左國際大事各國有記載基本上歷史係由當權者寫出嚟
正如反送中依家都已經講緊係暴徒，恐怖分子
如果香港人輸左，中國點寫香港人都得
咁過多幾十年香港人比人屠殺係咪抵撚死先？
無人知真定假，就算真
咁何解2014年前無人識佢地，反而開左互聯網先知羅興亞人
當事既人今日都八九十歲，關咩幾歲𡃁仔咩事？ 軍隊沿住條河一路屠殺死左幾百條人命

格撚左咁多年大陸狗今時今日都唔會屠殺日本人啦

巴打啲常識唔係好掂

你啱
今次運動好多新移民都好出力

見到班前殖民入侵者比人清算好爽
但係清算個條友又係奶支wo
咁大家一齊死撚哂佢就最好了
簡直完美

agger

You got it.

其實我會有一半理解點解佢要親中又無視羅興亞人問題

第一就係中國派既錢可以保證緬甸經濟發展，而只有帶來經濟發展先可以阻止軍政府獨裁復辟

第二就係羅興亞人真係緬甸佛教人既眼中釘，如果同全國大部分人作對分分鐘又比機會軍政府奪權

只不過覺得佢同西方反枱反得太盡

昂山都冇所謂啦，反正東南亞啲國家同緬甸一尻樣

多數連登仔都係咁姐
都係睇美國頭撐唔撐
唔撐集會就唔撚準去
所以佢地好體諒昂山

會唔會要殺埋梁天琦？佢武漢出世

昂山奶共 對香港一沉百踩都有人吹奏

依家咪解決左

你講呢d無用，連登仔本質係擁護極權
不過極權首先要對自己有利

佢唔係食人血饅頭
佢係賣嗰個

新疆同中共冇一邊係漢人

昂山素姬：有些國家假借人權 粗暴干涉別國內政

香港早係1841年已經開埠，支那1949先有

所以支那先係後來入侵既羅興亞人，唔好本末倒置

大家唔好比光環佢啦

民主女神係我地比佢既光環

佢好早以前 我地未叫佢民主女神前已經支持軍方對羅興亞人既做法

佢只係關心佢個國家發展，唔係關心個世界民唔民主

佢一直都無變過，係我地無認識佢咋

敵人嘅朋友做乜都係錯

而你就好似白人左膠咁批評羅興亞人

佢奶共已經夠死一萬次啦

其實
你打左咁多字係咁講叫人唔好隨便信網絡上既資訊內容係好
但係
你又有冇諗過提供D證據去證明你話九成緬甸人未聽過羅興亞人係真?
冇任何野支持你講既野既話，點解會覺得你講出黎既就=事實?
你覺唔覺自己講一套做一套?

昂山=林鄭
軍隊=警察

我地錯怪左林鄭原諒連登仔吧林鄭

如果林鄭一早同黑警割席
肯定唔係呢個下場
一定唔洗成為罪頭

咪傻啦
佢聽上面指示做
老共實支持黑警維穏

識得有啲十幾歲嚟香港嘅
有家室都衝得好前
又中彈又斷骨

中共聽林鄭定黑警多D 你話
當係612就割
成立調查委員會
完咗好耐喇
之後交幾個人交數

朴槿惠

咁辛苦來到香港唔通想返大陸咩

唔想吹奏呢個女人
但羅興亞人絕對係毒瘤來
佢地屠殺完佛教徒後有一段時間緬甸比公民同地佢地，但佢地仲想脫離緬甸同孟加拉合併仲發起聖戰

聽開都係「伊斯蘭激進份子」，原來佛教都係激進派

支持緬甸處理羅興亞人同支持佢奶共係兩回事

on99
香港自治問題香港人係名正言順有晒道德高地

我認同，但唔代表佢對羅興亞人所做嘅嘢有啲人講得咁差

我自己經常去緬甸，同時識好多緬甸人
我唔知咁樣算唔算支持我講法
我只係覺得外人想了解當地人發生咩事應該要深入去了解
唔係google 完就當了解左
正如好多鬼佬屌鳩香港人搞事都係吸收錯誤資訊，咁佢地睇既野又係真？
如果你唔了解甚至根本無去過唔識個邊d 人 而屌埋人一份話人抵死 抵殺
咁同藍絲有咩分別？

屌你老母臭西，左膠上腦？

羅興亞人屠殺佛教徒你唔講？

英軍當時為阻斷日軍通過阿拉干向印度推進，組建了一支由孟加拉人組成之「孟加拉V支隊」。但英軍撤進印度之後，V支隊對日軍的抗擊微乎其微，反而大規模屠殺阿拉干地區的若開族平民。緬甸政府至今仍稱之為「孟加拉非法移民」。根據英國人和緬甸人的記錄，V支隊燒毀了上百個村莊，屠殺了超過十萬名佛教徒，僅在一個邊境小城「貌奪」，V支隊就殺死了三萬多個手無寸鐵的平民，若開人稱之種族清洗

俾你還唔還拖？

真係當無人識緬甸野呀
羅興亞人聖戰一直嚮無停過持續幾十年
最好真係無人識
最近2012年就爆過一次暴動，強姦搶掠，
2014年前無緬甸人識都講得出

無記錯當年立國初期.緬甸有俾公民身份羅興亞人.但班仆街就即玩分裂加入東巴勒斯坦.武裝同緬甸軍打.又殺左好多佛教徒.之後羅興亞人輸左.緬甸政府都公布新公民法.

所以班人低死

想知羅興亞人幾十年來於緬甸搞左乜可以睇呢到

上面有人話羅興亞人同緬甸人恩師只係一筆幾十年前屠殺
14年前無人識之類
極有可能係d左膠唔夠人講就想捏造資訊誤導人呃人

一班姦殺你幾十萬國民.再用懷柔政策.都反你台.再殺多你三萬幾人.之後再得閒強姦你國民.得閒就玩群眾武裝.你會點做？

佢奶共係仆街, 不過要睇番國際社會對於處理羅興亞人問題
國際無心處理, 結果畀中共乘虛而入
等於當日孫中山被逼要痴蘇聯一樣

12 年暴動係假消息引發暴動，事後發現係有人facebook 造謠仲拉撚埋
你可以搵下羅興亞人資訊戰

呢d僧侶似係想保護自己利益多d，職業係僧侶而唔係信仰係僧侶

如果咁多年前既數都要追債，咁我地應該殺晒d羅白頭先岩

你搞錯左大力整治同種族屠殺的分別

緬甸羅興亞人問題搞到而家
根源就係無人肯收羅興亞人搞到困獸鬥造成

緬甸軍政府過往大規模軍事行動對付羅興亞人有三次
建國初期討伐聖戰組織
國家潔淨美麗運動
龍王行動
軍政府每次贏左都接受佢地投降
要滅絕唔比投降就一了百了
駛鬼打幾十年

一定有更好方法
講出黎唔覺好笑個下好野

咁整治唔到可以點？

估唔到連登都會有大愛左膠
羅興亞人=支共，完全不可以信任
文革都過左咁多年，做乜香港人咁記仇係咪？

英國人真係賤種黎
自己搞出黎嘅爛攤子 完全無諗過執手尾
同香港情況一樣 低賤人種

係回教國家收，最好就孟加拉
支那人唔番支那送佢地去美國？

根本你decolonize嗰陣要搞好晒先走
太多英殖時期英國佬扶植出嚟嘅少數民族獨立後比主體民族打壓

緬甸好似首都都搬埋